[認真post] 想搵絲打一齊開心渡過除夕，非伏

黎緊除夕，想睇下有冇岩的絲打可以一齊渡過。
因為某d原因，要自己過。

今年係自出世以來第22個除夕，想搵年齡相近的，咁大家會較岩傾舒服d。 當然不論你同我都唔想隨便認識下就見面，所以都想telegram /email 傾下了解下互相了解下先。

自己簡介：高above 180，運動身型，樣子中上的，degree final yr, 最緊要唔係怪叔叔。

有興趣想一齊過除夕的絲打，可以email 你telegram id 去 ： a4n0n1337@gmail.com
，或者如果你想的係email傾住先都得。

我會加返你的 真心搵人一齊渡過，真膠/假膠請勿回。

返5p ok?

屌你老母

講到咁好就唔會自己過啦
係到呃西屌

有車？？

剛break up,我也不想呢巴打。

馬車就有幾架

冇車想呃蝦條好似有啲難度喎

伯母無得罪你的兄台

樣子中上自貼先啦

呃西屌

唔係呃蝦條啦，簡單食個飯逛下。

自己較為懶，相多數人地tag我再po架咋

其實自己過 又有咩好怕喎

我唔怕黑，但我怕凍

中上男神呀 ？

男神唔敢當，無人會稱自己男神

留名睇釣狗公

樓豬加油呀

多謝bro

返住工過除夕

OT到凌晨？